# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-05 19:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-19 15:37+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:89
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:90
msgid " You may now view the dashboard."
msgstr " 이제 대시보드를 볼 수 있습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Frequency.jsx:41
msgid " minutes past the hour"
msgstr " 분에"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/home/ConfigurationCheck.jsx:22
#, python-format
msgid ""
"# %(app_name)s Setup\n"
"\n"
"The **%(app_name)s** is used within your existing apps, you need to configure the %(app_name)s app view "
"to use it.\n"
"\n"
"For more information see [%(base_url)s%(app_doc_link)s](%(base_url)s%(app_doc_link)s)"
msgstr ""
"# %(app_name)s 설정\n"
"\n"
"**%(app_name)s**은(는) 기존 앱 안에서 사용되고, %(app_name)s 앱 뷰를 설정해야만 사용할 수 있습니다.\n"
"\n"
"자세한 내용은 [%(base_url)s%(app_doc_link)s](%(base_url)s%(app_doc_link)s)을(를) 참조하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/version_check/index.jsx:16
#, python-format
msgid ""
"# Unable to launch app\n"
"\n"
"The %(app_name)s requires Splunk Enterprise version **%(splunk_req_version)s** or higher. You are "
"currently using version %(splunk_curr_version)s.\n"
"\n"
"To use the %(app_name)s, you must upgrade Splunk.\n"
"See [%(app_upgrade_url)s](%(app_upgrade_url)s) for more information."
msgstr ""
"# 앱을 실행할 수 없음\n"
"\n"
"%(app_name)s을(를) 실행하려면 Splunk Enterprise **%(splunk_req_version)s** 버전 이상이 필요합니다. 현재 "
"사용 중인 버전은 %(splunk_curr_version)s입니다.\n"
"\n"
"%(app_name)s을 사용하려면 Splunk를 업그레이드해야 합니다.\n"
"자세한 내용은 [%(app_upgrade_url)s](%(app_upgrade_url)s)을(를) 참조하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/home/index.jsx:18
#, python-format
msgid ""
"# Welcome!\n"
"\n"
"The **%(app_name)s** is used within your existing apps, please navigate to the **%(app_view)s** view to "
"use it.\\\n"
"%(base_url)s/app/{app-name}/%(app_view)s\n"
"\n"
"If you are already in the %(parent_app_name)s app, click the **Analytics** tab to launch the "
"%(app_name)s.\\\n"
"For more information see [%(base_url)s%(app_doc_link)s](%(base_url)s%(app_doc_link)s)"
msgstr ""
"# 환영합니다!\n"
"\n"
"**%(app_name)s**은(는) 기존 앱 안에서 사용됩니다. 사용하려면 **%(app_view)s** 뷰로 이동하십시오.\\\n"
"%(base_url)s/app/{app-name}/%(app_view)s\n"
"\n"
"이미 %(parent_app_name)s 앱에 있는 경우 **애널리틱스** 탭을 클릭하여 %(app_name)s을(를) 실행하십시오.\\\n"
"자세한 내용은 [%(base_url)s%(app_doc_link)s](%(base_url)s%(app_doc_link)s)을(를) 참조하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/alerting/alerting-actions.js:79
#, python-format
msgid "%(alert)s created successfully."
msgstr "%(alert)s이(가) 성공적으로 작성되었습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:124
#, python-format
msgid "%(chartType)s Chart and Statistics Table"
msgstr "%(chartType)s 차트 및 통계 테이블"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/Legend/Legend.jsx:196
#, python-format
msgid "%(itemName)s, Line color: %(itemColor)s"
msgstr "%(itemName)s, 선 색상: %(itemColor)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:80
#, python-format
msgid "%(minString)s to %(maxString)s"
msgstr "%(minString)s ~ %(maxString)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:336
#, python-format
msgid "%(number)s matches found"
msgstr "%(number)s개의 일치 항목 검색됨"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:92
#, python-format
msgid "%(sideString)s = %(yAxisString)s"
msgstr "%(sideString)s = %(yAxisString)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/Section.jsx:16
#, python-format
msgid "%(title)s section"
msgstr "%(title)s 섹션"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:87
#, python-format
msgid "%(valuesString)s, Log"
msgstr "%(valuesString)s, 로그"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:29
#, python-format
msgid "(%(duration)s to refresh)"
msgstr "(%(duration)s후 새로 고침)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:37
#, python-format
msgid "(%(timePassed)s ago)"
msgstr "(%(timePassed)s전)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:28
msgid "(Refreshing)"
msgstr "(새로 고침)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertPanel/AlertPanel.jsx:23
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/ChartPanel.jsx:255
#, python-format
msgid "(Time span=%(span)s)"
msgstr "(시간 범위=%(span)s)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/lib/index.js:1
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/HierarchyMenuItem.jsx:21
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:57
msgid "(default)"
msgstr "(기본값)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Threshold.jsx:69
#, python-format
msgid "(over %(span)s intervals)"
msgstr "(%(span)s 간격 동안)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:600
msgid ", "
msgstr ", "

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:335
msgid "1 match found"
msgstr "1개의 일치 항목 검색됨"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:24
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:13
msgid "2 days ago"
msgstr "2일 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:22
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:11
msgid "2 hours ago"
msgstr "2시간 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:23
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:12
msgid "24 hours ago"
msgstr "24시간 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:20
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:9
msgid "30 minutes ago"
msgstr "30분 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:21
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:10
msgid "60 minutes ago"
msgstr "60분 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:25
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:14
msgid "7 days ago"
msgstr "7일 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:137
msgid "AUTO REFRESH"
msgstr "자동 새로 고침"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:19
msgid "Absolute"
msgstr "절대"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:59
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:245
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterList/FilterList.jsx:56
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:78
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:79
msgid "Add New Filter"
msgstr "새 필터 추가"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLineList/ReferenceLineList.jsx:42
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:251
msgid "Add New Reference Line"
msgstr "새 기준선 추가"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:176
msgid "Add a horizontal line to indicate significant values or thresholds."
msgstr "가로 선을 추가하여 유의미한 값이나 임계값을 표시합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/DimensionFilterSection/DimensionFilterSection.jsx:128
msgid "Add dimension filter"
msgstr "차원 필터 추가"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:282
msgid "Add interactive time control"
msgstr "인터랙티브 시간 컨트롤 추가"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:309
msgid "Add new filter"
msgstr "새 필터 추가"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/home/ConfigurationCheck.jsx:206
msgid "Add the ${VIEW_TITLE} view to the ${PARENT_APP_NAME} app"
msgstr "${VIEW_TITLE} 뷰를 ${PARENT_APP_NAME} 앱에 추가"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/AddMeasureAction.jsx:28
msgid "Add to selected chart"
msgstr "선택된 차트에 추가"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Throttle.jsx:23
msgid ""
"After an alert is triggered, subsequent alerts will not be triggered until after the throttle period."
msgstr "경고가 트리거된 후 경보 조절 기간이 지날 때까지 후속 경고가 트리거되지 않습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:205
msgid "Aggregation"
msgstr "집계"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:1
msgid "Alert level"
msgstr "경고 수준"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Threshold.jsx:63
msgid "Alert when"
msgstr "경고 시기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:47
msgid "Alerts"
msgstr "경고"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/GlobalControlsContainer.jsx:57
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/GlobalControlsContainer.jsx:63
msgid "Alerts cannot be saved to a dashboard."
msgstr "경고를 대시보드에 저장할 수 없습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:101
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:102
msgid "Alerts will not be saved to the Dashboard"
msgstr "경고가 대시보드에 저장되지 않습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/selector-utils.js:29
msgid "All Charts"
msgstr "모든 차트"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:79
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:80
#, python-format
msgid "All charts have been added to %(id)s."
msgstr "모든 차트가 %(id)s에 추가되었습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartingGrid/ChartingGrid.jsx:124
msgid "All charts loaded."
msgstr "모든 차트가 로드됩니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:18
msgid "All time"
msgstr "전체 시간"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/UnifiedAnalysisApp.jsx:441
msgid "Analysis"
msgstr "분석"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:48
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerDialog.jsx:26
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TransientPanel/TransientPanel.jsx:29
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/DeleteAlertDialog.jsx:26
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "다음을 삭제하시겠습니까?"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:107
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:83
msgid "Area"
msgstr "영역형"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Frequency.jsx:51
msgid "At "
msgstr "매시간 "

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:79
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/MultiSeriesPanelContainer.jsx:77
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/CustomSelect/CustomSelect.jsx:42
msgid "Auto refresh settings"
msgstr "자동 새로 고침 설정"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:121
msgid "Auto-refresh"
msgstr "자동 새로 고침"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:8
msgid "Avg"
msgstr "평균"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EmptyState/EmptyState.jsx:41
msgid "Build"
msgstr "빌드"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:8
msgid "Business week to date"
msgstr "영업일 기준 주간 누계"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:258
msgid "Calculation"
msgstr "계산"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:252
msgid "Can only contain letters, numbers and underscores."
msgstr "문자, 숫자 및 밑줄만 포함할 수 있습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/AlertFormModal.jsx:44
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/DeleteAlertDialog.jsx:30
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:141
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:43
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:139
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisForm.jsx:145
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportModal.jsx:78
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerDialog.jsx:21
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TransientPanel/TransientPanel.jsx:58
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:140
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:62
msgid "Categorical Charts"
msgstr "범주형 차트"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:1
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/selector-utils.js:1
msgid "Chart"
msgstr "차트"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/ChartOptionsDropdown.jsx:10
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/ChartOptionsDropdown.jsx:12
msgid "Chart Actions"
msgstr "차트 작업"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/MultiSeriesPanel.jsx:373
msgid "Chart Settings"
msgstr "차트 설정"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:94
msgid "Chart Type"
msgstr "차트 유형"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartingGrid/ChartingGrid.jsx:135
msgid "Charting grid"
msgstr "차트 작성 그리드"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/selector-utils.js:1
msgid "Charts"
msgstr "차트"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:235
msgid "Choose the type of time range"
msgstr "시간 범위 유형을 선택하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:385
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/ClearAll.jsx:10
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:385
msgid "Clear All Matches"
msgstr "모든 일치 항목 지우기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:59
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:67
msgid "Clear Selections"
msgstr "선택 항목 지우기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ClearAllButton/ClearAllButton.jsx:28
msgid "Clear all"
msgstr "모두 지우기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesButtons.jsx:29
msgid "Clone"
msgstr "복제"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:285
msgid "Clone this Panel"
msgstr "이 패널 복제"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:64
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:112
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:87
msgid "Column"
msgstr "세로막대형"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:130
msgid "Complete the highlighted rows"
msgstr "강조 표시된 행 작성"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:68
msgid "Condition"
msgstr "조건"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:271
msgid "Constant Value"
msgstr "상수 값"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:114
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/analytics_workspace/utils/consumer-config.js:4
msgid "Context to Console"
msgstr "콘솔 컨텍스트"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/WarningDialog/WarningDialog.jsx:59
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/StateRestoreControl/StateRestoreControl.jsx:19
msgid "Continue where you left off, or select new data."
msgstr "중단했던 위치부터 계속하거나 새 데이터를 선택하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartingGrid/LegendPopupContainer.jsx:117
msgid "Copy Series Name"
msgstr "계열 이름 복사"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:9
msgid "Count"
msgstr "개수"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:300
msgid "Create New Filter"
msgstr "새 필터 만들기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/src/index.jsx:79
msgid "Critical"
msgstr "심각함"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceTimeRange.jsx:28
msgid "Current chart"
msgstr "현재 차트"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataRangeSelector.jsx:46
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:26
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:15
msgid "Custom"
msgstr "사용자 지정"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanelTimePicker.jsx:20
msgid "Custom Data Time Range"
msgstr "사용자 지정 데이터 시간 범위"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/CustomTimePicker/CustomTimePicker.jsx:14
msgid "Custom Time Range"
msgstr "사용자 지정 시간 범위"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataRangeSelector.jsx:29
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceTimeRange.jsx:29
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Time/TimeRange.jsx:39
msgid "Custom..."
msgstr "사용자 지정..."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:277
msgid "Customize the label (optional)."
msgstr "레이블을 사용자 지정하십시오(선택 사항)."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:328
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:91
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:92
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:274
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:160
msgid "Dashboard Description"
msgstr "대시보드 설명"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:265
msgid "Dashboard ID"
msgstr "대시보드 ID"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:256
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:152
msgid "Dashboard Title"
msgstr "대시보드 제목"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/UnifiedAnalysisApp.jsx:345
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TreeControl/TreeControl.jsx:172
msgid "Data tree"
msgstr "데이터 트리"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:45
msgid "Datasets"
msgstr "데이터 집합"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:213
msgid "Date & Time Range"
msgstr "날짜 및 시간 범위"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:32
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:37
msgid "Days"
msgstr "일"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:71
msgid "Days Ago"
msgstr "일 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/CustomTimeShift.jsx:13
msgid "Days ago"
msgstr "일 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/DeleteAlertDialog.jsx:35
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/DeleteAlertDialog.jsx:23
msgid "Delete Alert"
msgstr "경고 삭제"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:88
msgid "Delete alert"
msgstr "경고 삭제"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:120
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:183
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:169
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:104
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:200
msgid "Details"
msgstr "세부정보"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SplitBy/SplitBy.jsx:141
msgid "Dimension"
msgstr "차원"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:95
msgid "Display"
msgstr "표시"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:271
msgid "Display an earlier time range."
msgstr "이전 시간 범위를 표시합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:10
msgid "Dist count"
msgstr "개별 개수"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/WarningDialog/WarningDialog.jsx:52
msgid "Do not show this again"
msgstr "다시 표시하지 않음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:76
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:114
msgid "Earliest"
msgstr "시작"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/timePickerValidation.js:50
msgid "Earliest and Latest times must be different."
msgstr "시작 및 종료 시간은 서로 달라야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/timePickerValidation.js:37
msgid "Earliest field cannot be empty."
msgstr "시작 필드를 비워둘 수 없습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/timePickerValidation.js:54
msgid "Earliest must be before latest."
msgstr "시작은 종료 전이어야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterList/FilterList.jsx:65
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:64
#, python-format
msgid "Edit %(dimension)s filter"
msgstr "%(dimension)s 필터 편집"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertDialogContainer.jsx:247
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertDialogContainer.jsx:245
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:225
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:235
msgid "Edit Alert"
msgstr "경고 편집"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:46
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:168
msgid "Edit Span"
msgstr "간격 편집"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:33
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:58
msgid "Edit Y-Axis"
msgstr "Y축 편집"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:315
msgid "Edit metric filter"
msgstr "메트릭 필터 편집"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLineList/ReferenceLineList.jsx:48
#, python-format
msgid "Edit reference line %(label)s"
msgstr "기준선 %(label)s 편집"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartingGrid/ChartingGridConnector.jsx:81
msgid "Empty State"
msgstr "빈 상태"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/dashboard-utils.js:8
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/dashboard-utils.test.js:7
msgid "Enter a Dashboard ID"
msgstr "대시보드 ID를 입력하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/dashboard-utils.js:15
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/dashboard-utils.test.js:6
msgid "Enter a valid Dashboard ID"
msgstr "유효한 대시보드 ID를 입력하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:127
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Frequency.jsx:70
msgid "Evaluate every"
msgstr "평가 주기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EventExplorer/EventTable.jsx:138
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:46
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:217
msgid "Exclude"
msgstr "제외"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartingGrid/LegendPopupContainer.jsx:102
#, python-format
msgid "Exclude %(name)s"
msgstr "%(name)s 제외"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:58
msgid "Execution frequency must be a valid whole number."
msgstr "실행 주기는 유효한 정수여야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:338
msgid "Existing"
msgstr "기존"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:361
msgid "Export as CSV"
msgstr "CSV로 내보내기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:353
msgid "Export as PNG"
msgstr "PNG로 내보내기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/views/views-saga.js:143
msgid "Failed to fetch measure."
msgstr "측정값을 가져오지 못했습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/measure/measure-actions.js:47
#, python-format
msgid "Failed to load dimensions: %(error)s"
msgstr "차원을 로드하지 못했습니다. %(error)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/datasource-filter-metadata/datasource-filter-metadata-actions.js:41
#, python-format
msgid "Failed to load indexes: %(error)s"
msgstr "인덱스를 로드하지 못했습니다. %(error)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/FieldFilter.jsx:10
msgid "Field Filter"
msgstr "필드 필터"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:406
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:230
msgid "Filter by index"
msgstr "인덱스 기준 필터링"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:299
msgid "Filter by indexes and other fields"
msgstr "인덱스 및 기타 필드 기준 필터링"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:272
msgid "Filter by other fields"
msgstr "기타 필드 기준 필터링"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/PanelFilter/PanelFilterToken.jsx:64
msgid "Filtered"
msgstr "필터됨"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:163
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:148
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EventExplorer/EventExplorer.jsx:116
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EventExplorer/EventExplorer.jsx:117
msgid "Find"
msgstr "찾기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:1
msgid "Find Data to Analyze"
msgstr "분석할 데이터 찾기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EmptyState/EmptyState.jsx:34
msgid "Find something interesting? Save it to a dashboard, or create an alert."
msgstr "흥미로운 것을 찾으셨나요? 대시보드에 저장하거나 경고를 만드십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:54
msgid "Frequency cannot be empty."
msgstr "주기를 비워둘 수 없습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/utils/timepicker-utils.js:77
#, python-format
msgid "From %(datetime)s"
msgstr "시작: %(datetime)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/utils/timepicker-utils.js:37
#, python-format
msgid "From %(datetimeEarliest)s to %(datetimeLatest)s"
msgstr "%(datetimeEarliest)s ~ %(datetimeLatest)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalActions/GlobalActions.jsx:21
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalActions/GlobalActions.jsx:22
msgid "Global Actions"
msgstr "전역 작업"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/GlobalControls.jsx:145
msgid "Global controls"
msgstr "전역 컨트롤"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/version_check/index.jsx:56
msgid "Go to Search"
msgstr "검색으로 이동"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/home/index.jsx:42
#, python-format
msgid "Go to the %(VIEW_TITLE)s in Search"
msgstr "검색에서 %(VIEW_TITLE)s(으)로 이동"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:19
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/LayoutControl/LayoutControl.jsx:15
msgid "Grid Layout"
msgstr "그리드 레이아웃"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:78
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/Heatmap.jsx:10
msgid "Heatmap"
msgstr "히트맵"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportModal.jsx:44
msgid "Heatmap will be saved to the Report as a column chart "
msgstr "히트맵이 보고서에 세로막대형 차트로 저장됩니다 "

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/WarningDialog/WarningDialog.jsx:41
msgid "Heatmap will open as a column chart in Search."
msgstr "히트맵이 검색에 세로막대형 차트로 열립니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:108
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:109
msgid "Heatmaps will be saved to the Dashboard as column charts "
msgstr "히트맵이 대시보드에 세로막대형 차트로 저장됩니다 "

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/HideLeft.jsx:8
msgid "Hide Left"
msgstr "왼쪽 숨기기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/HideRight.jsx:10
msgid "Hide Right"
msgstr "오른쪽 숨기기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/data-sources/data-sources-reducer.js:142
#, python-format
msgid "Hierarchy not found: %(sourceName)s"
msgstr "계층 구조를 찾을 수 없음. %(sourceName)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/src/index.jsx:73
msgid "High"
msgstr "높음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:104
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SplitBy/SplitBy.jsx:161
msgid "Highest"
msgstr "최고"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:31
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:36
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:70
msgid "Hours Ago"
msgstr "시간 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/CustomTimeShift.jsx:12
msgid "Hours ago"
msgstr "시간 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:68
msgid "Hours must be from 1 to 24."
msgstr "시간은 1과 24 사이여야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Lookback.jsx:29
msgid "In the last"
msgstr "최근"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:214
msgid "Include"
msgstr "포함"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:292
msgid "Include Value"
msgstr "값 포함"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:149
msgid "Include or exclude values from specific dimensions."
msgstr "특정 차원의 값을 포함하거나 제외합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/src/index.jsx:55
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:43
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/utils/timepicker-utils.js:78
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/utils/timepicker-utils.js:81
msgid "Invalid Value"
msgstr "잘못된 값"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Threshold.jsx:78
msgid "Is"
msgstr "은(는)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartingGrid/LegendPopupContainer.jsx:91
#, python-format
msgid "Keep Only %(name)s"
msgstr "%(name)s만 유지"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:277
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:12
msgid "Last 4 hours"
msgstr "최근 4시간"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:11
msgid "Last 60 minutes"
msgstr "최근 60분"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:91
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:133
msgid "Latest"
msgstr "종료"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:169
msgid "Layout Option"
msgstr "레이아웃 옵션"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Hierarchy.jsx:239
msgid "Learn more"
msgstr "자세히 알아보기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:76
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/StateRestoreControl/StateRestoreControl.jsx:14
msgid "Let's bring you up to speed!"
msgstr "최신 정보를 알려드리겠습니다!"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:112
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SplitBy/SplitBy.jsx:173
msgid "Limit"
msgstr "제한"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:102
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SplitBy/SplitBy.jsx:159
msgid "Limit Type"
msgstr "제한 유형"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:102
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:79
msgid "Line"
msgstr "꺾은선형"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisForm.jsx:134
msgid "Linear"
msgstr "선형"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:298
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:299
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:301
msgid "Load more..."
msgstr "더 많은 항목 로드..."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartingGrid/ChartingGrid.jsx:127
msgid "Loading ${numPanelsLoading} ${numPanelsLoading > 1 ? 'charts' : 'chart'}."
msgstr "${numPanelsLoading} ${numPanelsLoading > 1 ? 'charts' : 'chart'} 로드 중입니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:422
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanelTree.jsx:51
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Hierarchy.jsx:208
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Panel/LoadingBody.jsx:24
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisForm.jsx:139
msgid "Log"
msgstr "로그"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:134
msgid "Lookback"
msgstr "되돌아보기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:77
msgid "Lookback cannot be empty"
msgstr "되돌아보기를 비워둘 수 없습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:81
msgid "Lookback must be a valid whole number"
msgstr "되돌아보기는 유효한 정수여야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:86
msgid "Lookback must be greater than 0"
msgstr "되돌아보기는 0보다 커야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/src/index.jsx:61
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:105
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SplitBy/SplitBy.jsx:162
msgid "Lowest"
msgstr "최저"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:74
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:11
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisForm.jsx:116
msgid "Max Value"
msgstr "최대값"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/yAxisValidation.js:6
msgid "Max must be greater than min"
msgstr "최대값은 최소값보다 커야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/yAxisValidation.js:5
msgid "Max must be valid number"
msgstr "최대값은 유효한 숫자여야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/FullscreenControl/FullscreenControl.jsx:13
msgid "Maximize panel"
msgstr "패널 최대화"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:113
msgid "Measure"
msgstr "측정"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/src/index.jsx:67
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:44
msgid "Metrics"
msgstr "메트릭"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:73
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:12
msgid "Min"
msgstr "최소"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisForm.jsx:102
msgid "Min Value"
msgstr "최소값"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/yAxisValidation.js:4
msgid "Min must be valid number"
msgstr "최소값은 유효한 숫자여야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/FullscreenControl/FullscreenControl.jsx:11
msgid "Minimize panel"
msgstr "패널 최소화"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:30
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:35
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:69
msgid "Minutes Ago"
msgstr "분 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/CustomTimeShift.jsx:11
msgid "Minutes ago"
msgstr "분 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:64
msgid "Minutes must be from 1 to 60."
msgstr "분은 1에서 60 사이여야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:9
msgid "Month to date"
msgstr "월간 누계"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:34
msgid "Months"
msgstr "개월"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:73
msgid "Months Ago"
msgstr "개월 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:4
msgid "N/A"
msgstr "해당 사항 없음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:334
msgid "New"
msgstr "새로 만들기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/messages.js:1
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:157
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/Aggregation/Aggregation.jsx:148
msgid "No aggregations"
msgstr "집계 없음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/Viz/tooltips.js:37
msgid "No data available"
msgstr "사용 가능한 데이터 없음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:196
msgid "No details found for this alert."
msgstr "이 경고에 대한 세부 정보를 찾을 수 없습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:143
msgid "No matches"
msgstr "일치 항목 없음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/FilterSelect/FilterSelect.jsx:416
msgid "No options"
msgstr "옵션 없음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:218
msgid "No thresholds found for this alert"
msgstr "이 경고에 대한 임계값을 찾을 수 없습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SplitBy/SplitBy.jsx:108
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:19
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/view-utils.js:8
msgid "None"
msgstr "없음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Hierarchy.jsx:217
msgid "Not all metrics listed. Contact your admin to increase the metrics limit."
msgstr "모든 메트릭이 나열되지는 않습니다. 메트릭 한도를 높이려면 관리자에게 문의하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:92
msgid "Now"
msgstr "지금"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/StateRestoreControl/StateRestoreControl.jsx:21
msgid "Open Charts"
msgstr "차트 열기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:253
msgid "Open in Search"
msgstr "검색에서 열기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/StateRestoreControl/StateRestoreControl.jsx:15
msgid "Open your latest charts, or start by selecting data."
msgstr "최근 차트를 열거나, 데이터를 선택하여 시작하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:191
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:177
msgid "Optional"
msgstr "선택 사항"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/Axis/Axis.jsx:29
msgid "Overlay on right axis"
msgstr "오른쪽 축에 오버레이"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:313
msgid "Panel Title"
msgstr "패널 제목"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ButtonPanel/ButtonPanel.jsx:72
#, python-format
msgid "Panel is closed %(title)s %(subtitle)s"
msgstr "패널이 닫힘 %(title)s %(subtitle)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ButtonPanel/ButtonPanel.jsx:71
#, python-format
msgid "Panel is open %(title)s %(subtitle)s"
msgstr "패널이 열림 %(title)s %(subtitle)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:194
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:180
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:293
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:178
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:194
msgid "Please reference the time range to set an appropriate time span."
msgstr "시간 범위를 참조하여 적절한 시간 간격을 설정하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ChartPreview.jsx:74
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:15
msgid "Previous business week"
msgstr "이전 영업 주"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:16
msgid "Previous month"
msgstr "이전 월"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:14
msgid "Previous week"
msgstr "이전 주"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:17
msgid "Previous year"
msgstr "이전 연도"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:23
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:21
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/constants.js:12
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:74
msgid "Quarters Ago"
msgstr "분기 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:13
msgid "Rate"
msgstr "속도"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:17
msgid "Rate (Avg)"
msgstr "속도(평균)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:16
msgid "Rate (Sum)"
msgstr "속도(합)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:265
msgid "Raw Data"
msgstr "원시 데이터"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLineTimePicker/ReferenceLineTimePicker.jsx:14
msgid "Reference Line Time Range"
msgstr "기준선 시간 범위"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:175
msgid "Reference Lines"
msgstr "기준선"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:109
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:108
msgid "Refresh Chart Data"
msgstr "차트 데이터 새로 고침"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:216
msgid "Relative"
msgstr "상대"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:55
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesButtons.jsx:43
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterList/FilterList.jsx:68
#, python-format
msgid "Remove %(dimension)s filter"
msgstr "%(dimension)s 필터 제거"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/DataPanel.jsx:316
msgid "Remove metric filter"
msgstr "메트릭 필터 제거"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/ChartButtons.jsx:48
msgid "Remove panel"
msgstr "패널 제거"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLineList/ReferenceLineList.jsx:51
#, python-format
msgid "Remove reference line %(label)s"
msgstr "기준선 %(label)s 제거"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportModal.jsx:55
msgid "Report"
msgstr "보고서"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportModal.jsx:51
#, python-format
msgid "Report %(reportName)s has been created. You may now view the report."
msgstr "%(reportName)s 보고서가 작성되었습니다. 이제 보고서를 볼 수 있습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:148
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:134
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/GlobalControlsContainer.jsx:82
msgid "Reset zoom to enable auto-refresh"
msgstr "확대/축소를 재설정하여 자동 새로 고침 활성화"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/GlobalControlsContainer.jsx:83
msgid "Reset zoom to enable refresh"
msgstr "확대/축소를 재설정하여 새로 고침 활성화"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ErrorPanel/ErrorPanel.jsx:39
msgid "Retry"
msgstr "재시도"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:44
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:160
msgid "Revert Span"
msgstr "간격 되돌리기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:32
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:50
msgid "Revert Y-Axis"
msgstr "Y축 되돌리기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisLabel.jsx:76
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/AlertFormModal.jsx:50
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:147
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportModal.jsx:90
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:146
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:116
msgid "Save All To Dashboard"
msgstr "대시보드에 모두 저장"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:117
msgid "Save All To Dashboard Studio"
msgstr "Dashboard Studio에 모두 저장"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:115
msgid "Save As Dashboard Panel"
msgstr "대시보드 패널로 저장"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportModal.jsx:65
msgid "Save As Report"
msgstr "보고서로 저장"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/UnifiedAnalysisApp.jsx:129
msgid "Save all charts to Dashboard (XML)"
msgstr "대시보드(XML)에 모든 차트 저장"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/UnifiedAnalysisApp.jsx:137
msgid "Save all charts to Dashboard Studio"
msgstr "Dashboard Studio에 모든 차트 저장"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:347
msgid "Save as Report"
msgstr "보고서로 저장"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertDialogContainer.jsx:247
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:307
msgid "Save as Scheduled Alert"
msgstr "예약된 경고로 저장"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertDialogContainer.jsx:245
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:317
msgid "Save as Streaming Alert"
msgstr "스트리밍 경고로 저장"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:327
msgid "Save to Dashboard (XML)"
msgstr "대시보드(XML)에 저장"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:116
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:337
msgid "Save to Dashboard Studio"
msgstr "Dashboard Studio에 저장"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisForm.jsx:129
msgid "Scale"
msgstr "눈금"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/constants.js:21
msgid "Scheduled"
msgstr "예약됨"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/SearchBox.jsx:15
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/SearchBox.jsx:16
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/panel-utils.js:292
msgid "Search Related Events"
msgstr "관련 이벤트 검색"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:29
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:34
msgid "Seconds"
msgstr "초"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:68
msgid "Seconds Ago"
msgstr "초 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:378
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:378
msgid "Select All Matches"
msgstr "모든 일치 항목 선택"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/DimensionFilterSection/DimensionsDropdown.jsx:89
msgid "Select a dimension"
msgstr "차원 선택"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:216
msgid "Select a time range."
msgstr "시간 범위를 선택하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/AddMeasureAction.jsx:23
msgid "Select a valid chart to add this series"
msgstr "이 계열을 추가할 유효한 차트를 선택하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/views/views-saga.js:138
msgid "Select an aggregation."
msgstr "집계를 선택하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/DimensionFilterSection/DimensionValuesDropdown.jsx:87
msgid "Select dimension values"
msgstr "차원 값 선택"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterDropdown/FilterDropdown.jsx:59
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterDropdown/FilterDropdown.jsx:66
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:238
msgid "Select index filters"
msgstr "인덱스 필터 선택"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:172
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:206
msgid "Select or type an aggregation."
msgstr "집계를 선택하거나 입력하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Multiselect/Compact.jsx:146
msgid "Select..."
msgstr "선택..."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Hierarchies.jsx:80
msgid "Selected Index:"
msgstr "선택된 인덱스:"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:86
#, python-format
msgid "Set the min and max value of the y-axis. (for example: %(exampleText)s)"
msgstr "Y축의 최소값과 최대값 설정(예: %(exampleText)s)"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:262
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:174
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:160
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:77
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Threshold.jsx:49
msgid "Severity"
msgstr "심각도"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:23
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:21
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/constants.js:13
msgid "Shared in App"
msgstr "앱에서 공유됨"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/alerting/alerting-actions.js:82
msgid "Show Alert"
msgstr "경고 표시"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:247
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:249
msgid "Show triggered instances"
msgstr "트리거된 인스턴스 표시"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/SortAZ.jsx:10
msgid "Sort A to Z"
msgstr "A-Z 순으로 정렬"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/SortToggle.jsx:10
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/SortToggle.jsx:25
msgid "Sort Ascending"
msgstr "오름차순 정렬"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/SortToggle.jsx:10
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/SortToggle.jsx:25
msgid "Sort Descending"
msgstr "내림차순 정렬"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/SortZA.jsx:10
msgid "Sort Z to A"
msgstr "Z-A 순으로 정렬"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:165
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:151
msgid "Source"
msgstr "원본"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/data-sources/data-sources-reducer.js:109
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/data-sources/data-sources-reducer.js:128
#, python-format
msgid "Source not found: %(sourceName)s"
msgstr "원본을 찾을 수 없습니다. %(sourceName)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:182
msgid "Span"
msgstr "범위"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:114
msgid "Span Period"
msgstr "범위 기간"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/GlobalSplitButton.jsx:9
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:247
msgid "Split By"
msgstr "분할 기준"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:184
msgid "Split Metrics by a Dimension"
msgstr "차원 기준으로 메트릭 분할"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:175
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalSplitPicker/GlobalSplitPicker.jsx:75
msgid "Split by"
msgstr "분할 기준"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:248
msgid "Split this series into separate values."
msgstr "이 계열을 개별 값으로 분할합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/StackColumn.jsx:10
msgid "Stack Column"
msgstr "정적 컬럼"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/LayoutControl/LayoutControl.jsx:19
msgid "Stack Layout"
msgstr "정적 레이아웃"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:69
msgid "Stacked Column"
msgstr "정적 컬럼"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:233
msgid "Start by adding index filters"
msgstr "인덱스 필터를 추가하여 시작"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EmptyState/EmptyState.jsx:32
msgid "Start by selecting data."
msgstr "데이터를 선택하여 시작하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:144
msgid "Statistics Table"
msgstr "통계 테이블"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:14
msgid "Std dev"
msgstr "표준 편차"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertPanel/StreamingSeverityIcon.jsx:11
msgid "Stream Bell"
msgstr "스트림 벨"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/constants.js:22
msgid "Streaming"
msgstr "스트리밍"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:15
msgid "Sum"
msgstr "합계"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Throttle.jsx:60
msgid "Suppress Triggering for"
msgstr "트리거 억제"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/version_check/index.jsx:14
#, python-format
msgid ""
"The %(app_name)s requires Splunk Enterprise version **%(splunk_req_version)s** or higher. You are "
"currently using version %(splunk_curr_version)s.\n"
"Contact your administrator for assistance."
msgstr ""
"%(app_name)s에는 Splunk Enterprise **%(splunk_req_version)s** 버전 이상이 필요합니다. 현재 "
"%(splunk_curr_version)s 버전을 사용 중입니다.\n"
"도움이 필요하면 관리자에게 문의하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:117
#, python-format
msgid ""
"The %(invalidActionsStr)s action is not supported for streaming alerts. Please delete the action and "
"save again."
msgstr ""
"%(invalidActionsStr)s 작업은 스트리밍 경고에서 지원되지 않습니다. 작업을 삭제하고 다시 저장하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:111
#, python-format
msgid ""
"The %(invalidActionsStr)s actions are not supported for streaming alerts. Please delete the actions and "
"save again."
msgstr ""
"%(invalidActionsStr)s 작업은 스트리밍 경고에서 지원되지 않습니다. 작업을 삭제하고 다시 저장하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:191
msgid "The ID is used as the filename on disk. Cannot be changed later"
msgstr "ID는 디스크에서 파일 이름으로 사용됩니다. 나중에 변경할 수 없습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/timePickerValidation.js:41
msgid "The earliest time is invalid."
msgstr "시작 시간이 잘못되었습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/timePickerValidation.js:46
msgid "The latest time is invalid."
msgstr "종료 시간이 잘못되었습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:252
msgid "There are no members for ${dimension} available. Expand the time range to see available members."
msgstr ""
"사용 가능한 ${dimension}의 구성원이 없습니다. 사용 가능한 구성원을 보려면 시간 범위를 확장하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterDropdown/FilterDropdown.jsx:72
msgid "There are no metric indexes"
msgstr "메트릭 인덱스 없음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/ChartPanel.jsx:77
msgid ""
"There are not enough data points within the current time range. Select a wider time range to expand your "
"results."
msgstr ""
"현재 시간 범위 안에 충분한 데이터 포인트가 없습니다. 더 넓은 시간 범위를 선택하여 결과를 확장하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/ChartPanel.jsx:70
msgid ""
"There are too many data points within the current time range. Select a shorter time range to refine your "
"results."
msgstr ""
"현재 시간 범위 안에 데이터 포인트가 너무 많습니다. 더 짧은 시간 범위를 선택하여 결과를 간추리십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/ChartPanel/ChartPanel.jsx:61
#, python-format
msgid ""
"There is no data available for %(measures)s. To see data on the chart, select a different time range, "
"edit filters, or check with your administrator about user permissions."
msgstr ""
"%(measures)s에 대해 사용 가능한 데이터가 없습니다. 데이터를 차트에서 보려면 다른 시간 범위 또는 편집 필터"
"를 선택하거나 관리자에게 관리자 권한에 대해 문의하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertDialogContainer.jsx:192
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertDialogContainer.jsx:192
msgid "There was a problem opening the Save as Alert dialog. Close the dialog and try again."
msgstr "경고로 저장 대화상자를 여는 중에 문제가 발생했습니다. 대화상자를 닫고 다시 시도하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:225
msgid "This aggregation should only be used with accumulating counter metrics."
msgstr "누적 카운터 메트릭만 이 집계와 함께 사용해야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardPanel.jsx:82
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardPanel.jsx:83
#, python-format
msgid "This panel has been created and added to %(id)s."
msgstr "이 패널이 생성되어 %(id)s에 추가되었습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:24
msgid "Threshold value is too large. Enter a smaller threshold."
msgstr "임계값이 너무 큽니다. 더 작은 임계값을 입력하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:26
msgid "Threshold value is too small. Enter a bigger threshold."
msgstr "임계값이 너무 작습니다. 더 큰 임계값을 입력하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:238
msgid "Thresholds"
msgstr "임계값"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:141
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Throttle.jsx:75
msgid "Throttle"
msgstr "경보 조절"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:37
msgid "Throttle period cannot be empty"
msgstr "조절 기간을 비워둘 수 없습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:40
msgid "Throttle period must be a valid whole number"
msgstr "조절 기간은 유효한 정수여야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:44
msgid "Throttle period must be greater than 0"
msgstr "조절 기간은 0보다 커야 합니다"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EventExplorer/EventTable.jsx:137
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:100
msgid "Time Charts"
msgstr "시간 차트"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/TimeColumn.jsx:10
msgid "Time Column"
msgstr "시간 컬럼"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:216
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceTimeRange.jsx:91
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/TimeShift.jsx:111
msgid "Time Range"
msgstr "시간 범위"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:151
msgid "Time Range Picker"
msgstr "시간 범위 선택기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/SeriesPanel.jsx:270
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:48
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/TimePickerForm.jsx:210
msgid "Time Shift"
msgstr "시간 이동"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:198
msgid "Time Span"
msgstr "시간 범위"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:95
msgid "Time Span must be a positive number"
msgstr "범위는 양수여야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/CustomTimeShift.jsx:103
msgid "Time Unit"
msgstr "시간 단위"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/CustomTimeShift.jsx:93
msgid "Time Value"
msgstr "시간 값"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Time/TimeRange.jsx:81
msgid "Time range Menu"
msgstr "시간 범위 메뉴"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/timePickerValidation.js:62
msgid "Time shift must be a numeric value."
msgstr "시간 이동은 숫자값이어야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:180
#, python-format
msgid "Time span = %(display)s"
msgstr "시간 범위 = %(display)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:177
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:163
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:93
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:10
msgid "Title cannot be empty"
msgstr "제목을 비워둘 수 없습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/utils/timepicker-utils.js:80
#, python-format
msgid "To %(datetime)s"
msgstr "종료: %(datetime)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:6
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:155
msgid "Trigger Actions"
msgstr "트리거 작업"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/ScheduledAlertForm.jsx:212
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/StreamingAlertForm.jsx:189
msgid "Trigger Conditions"
msgstr "트리거 조건"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:20
msgid "Trigger threshold cannot be empty"
msgstr "트리거 임계값을 비워둘 수 없습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/validation.js:22
msgid "Trigger threshold must be a valid number"
msgstr "트리거 임계값은 올바른 숫자여야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:148
msgid "Type a constant here"
msgstr "여기에 상수를 입력하십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/version_check/index.jsx:51
msgid "Unable to launch app"
msgstr "앱을 실행할 수 없습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/splunk_metrics_workspace/src/main/webapp/pages/analytics_workspace/index.jsx:209
msgid "Unable to load panel."
msgstr "패널을 로드할 수 없습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/containers/UnifiedAnalysisApp/UnifiedAnalysisApp.jsx:86
msgid "Unable to process the chart's time range. Using default time range"
msgstr "차트의 시간 범위를 처리할 수 없습니다. 기본 시간 범위를 사용합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/src/index.jsx:85
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:144
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/YAxisForm.jsx:150
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:57
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:243
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/FilterPanel/FilterPanel.jsx:276
msgid "Use dimension = value(s) pairs to filter your data further. Example: ip=10.1*, 10.2*"
msgstr "차원 = 값 쌍을 사용하여 데이터를 추가로 필터링하십시오*(예: ip=10.1*, 10.2*)."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:154
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ReferenceLinePanel/ReferenceLinePanel.jsx:185
msgid "Value"
msgstr "값"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/format-number.js:12
msgid "Value cannot be empty"
msgstr "값을 비워둘 수 없습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/format-number.js:13
msgid "Value must be a valid number"
msgstr "값은 유효한 숫자여야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/format-number.js:15
msgid "Value must be greater than or equal to -5.4e306"
msgstr "값은 -5.4e306보다 크거나 같아야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/format-number.js:14
msgid "Value must be less than or equal to 5.4e306"
msgstr "값은 -5.4e306보다 작거나 같아야 합니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/SuccessDialog/SuccessDialog.jsx:35
#, python-format
msgid "View %(type)s"
msgstr "%(type)s 보기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:7
msgid "Week to date"
msgstr "주간 누계"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/TimeSpanPicker.jsx:33
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:38
msgid "Weeks"
msgstr "주"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:72
msgid "Weeks Ago"
msgstr "주 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/TimeShift/CustomTimeShift.jsx:14
msgid "Weeks ago"
msgstr "주 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:381
msgid "Wildcards:"
msgstr "와일드카드:"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "Wrong index!"
msgstr "잘못된 인덱스입니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "Wrong length!"
msgstr "잘못된 길이입니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "Wrong offset!"
msgstr "잘못된 오프셋입니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesPanel/ChartSettingsPanel/ChartSettingsPanel.jsx:135
msgid "Y-Axis"
msgstr "Y축"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:10
msgid "Year to date"
msgstr "연간 누계"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/RelativeTimeInput.jsx:75
msgid "Years Ago"
msgstr "년 전"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:156
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/timeranges.js:13
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:235
msgid "You do not have any dashboards yet. Try saving to a new dashboard."
msgstr "대시보드가 아직 없습니다. 새 대시보드에 저장해 보십시오."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:209
msgid "You have no writable dashboards"
msgstr "쓰기 가능한 대시보드가 없습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/SuccessDialog/SuccessDialog.jsx:24
#, python-format
msgid "Your %(type)s Has Been Created"
msgstr "%(type)s이(가) 작성되었습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/StateRestoreControl/StateRestoreControl.jsx:18
msgid "Your work has been recovered."
msgstr "작업이 복구되었습니다."

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/icons/ZoomOut.jsx:10
msgid "Zoom Out"
msgstr "축소"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Time/TimeRange.jsx:85
msgid "Zoom out"
msgstr "축소"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/messages.js:1
msgid "accelerated "
msgstr "가속된 "

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "ajax error"
msgstr "ajax 오류"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "ajax error "
msgstr "ajax 오류 "

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:51
msgid "alerts"
msgstr "경고"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:98
#, python-format
msgid "at %(timePoint)s"
msgstr "%(timePoint)s에"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:100
#, python-format
msgid "at %(timePoint)s minutes past the hour"
msgstr "%(timePoint)s분에"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/messages.js:3
msgid "available"
msgstr "사용 가능"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:21
msgid "average"
msgstr "평균"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesLegend/OptionA.jsx:26
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesLegend/OptionB.jsx:26
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/MultiSeriesLegend/OptionC.jsx:20
msgid "by"
msgstr "기준"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/redux/views/views-series.js:188
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/series.js:40
#, python-format
msgid "by %(dimension)s"
msgstr "%(dimension)s 기준"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:22
msgid "count"
msgstr "개수"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:50
msgid "data"
msgstr "데이터"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:49
msgid "datasets"
msgstr "데이터 집합"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:23
msgid "distinct count"
msgstr "개별 수"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/utils/timepicker-utils.js:20
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/TimePicker/utils/timepicker-utils.js:26
#, python-format
msgid "eg. %(firstExample)s or %(secondExample)s"
msgstr "예: %(firstExample)s 또는 %(secondExample)s"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "entries"
msgstr "개 항목"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EventExplorer/EventExplorer.jsx:1
msgid "event"
msgstr "이벤트"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/EventExplorer/EventExplorer.jsx:1
msgid "events"
msgstr "이벤트"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Threshold.jsx:23
msgid "greater than"
msgstr "보다 큼"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "keys"
msgstr "키"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDialog/Threshold.jsx:24
msgid "less than"
msgstr "보다 작음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:24
msgid "max"
msgstr "최대값"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:48
msgid "metrics"
msgstr "메트릭"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:25
msgid "min"
msgstr "최소값"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:147
msgid "no"
msgstr "아니요"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DataPanel/Hierarchy.jsx:232
msgid "not found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:140
msgid "off"
msgstr "끄기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/GlobalControls/RefreshControl.jsx:142
msgid "on"
msgstr "켜기"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:258
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:276
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Dashboard/SaveDashboardForm.jsx:315
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/Report/SaveAsReportForm.jsx:109
#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/UdfDashboard/SaveUdfDashboardForm.jsx:162
msgid "optional"
msgstr "선택 사항"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:183
#, python-format
msgid "over %(span)s intervals"
msgstr "%(span)s 간격 동안"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:1
msgid "over the last"
msgstr "최근 기간"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:26
msgid "rate"
msgstr "속도"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:27
msgid "standard deviation"
msgstr "표준 편차"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/utils/internationalized-names.js:28
msgid "sum"
msgstr "합계"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:290
msgid "value remaining"
msgstr "개의 값 남음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-enterprise/lib/test-ready.js:1
msgid "values"
msgstr "값"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/DimensionFilterPanel/MemberExplorer.jsx:291
msgid "values remaining"
msgstr "개의 값 남음"

#: /opt/splunk/etc/apps/splunk_metrics_workspace/build/data-analysis/packages/analysis-workspace-core/src/components/AlertDetails/AlertDetails.jsx:144
#, python-format
msgid "yes, suppressed for %(duration)s"
msgstr "예, %(duration)s에 대해 억제됨"
